Mijn energie en woede leek te plezieren en de dame te stimuleren ze antwoordde op elke gretige stoot met een zo gretige voorwaartse sprong.
In dergelijke haastzaken werden zeer snel tot een crisis gebracht - met wederzijds respect zucht en "oh's" en "ah's", we zonk uitgeput, en leggen voor een zeer korte tijd, toen charmant mevrouw B. zei- "Wel, Charles, je bent nogal wild voor me; wat een haast ben je geweest, maar het was erg leuk, en ik vergeef je, maar je moet rationeler zijn in de toekomst."
"Oh, mijn geliefde minnares, hoe kan ik het helpen; je bent zo mooi, en zo goed voor me; Ik ben helemaal dol op en hou van elk deel van je charmante lichaam.
Ik weet dat ik te onstuimig was, maar ik moet het goedmaken door te kussen en de beste bron van al mijn vreugde strelen. "
Ze verzette zich niet, maar liet mij doen wat ik wilde.
Mezelf naar beneden duwen bed, ik smeerde mijn lippen en tong op haar mooie kut, helemaal nat met onze wederzijdse kwijting, die zo zoet was voor de smaak die ik voor het eerst begon likken tussen de lippen, en de toegepaste mezelf aan haar opgewonden clitoris, en met mijn vinger en duim werken zoals bij de vorige 's Morgens gooide ik haar in een extase van verrukking, tot ze weer een heerlijke ontlading.
Toen kruipend, stootte ik mijn pik in haar goed bevochtigd en fluweelachtig kut-zoals je je misschien kunt voorstellen was het welig tierend ooit na mijn mond contact met de prachtige Quim die ik had gezogen.
"Stop, Charles, schat, ik zal je een andere positie laten zien, waar je kunt ga gemakkelijk liggen met je lieve heerlijke lul tot aan het gevest in de schede je bent zo charmant opgewonden.
Hier, ga liggen aan mijn rechterkant - op jouw kant."
Ze ging op haar rug liggen en gooide haar rechterbeen over mijn heupen, vertelde ze ik buig mijn knieën naar voren en open mijn benen, of liever, til mijn rechter op been.
Ze plaatste haar linkerdij tussen mijn dijen en draaide toen een beetje haar billen naar mij brachten de lippen van haar kut vlak voor mijn neus lul, die ze met haar fijne vingers greep en veilig leidde in de grot van Venus.
Ik gaf een of twee schuiven, en ze een deining of twee, om hem comfortabel te huisvesten.
"En nu," zei ze, "zullen we het op deze manier redelijk nemen; we kunnen gaan op, of af en toe; omhelzen, knuffelen of praten, precies zoals we willen.
Ben je redelijk comfortabel? "
Oh!
heerlijk! "
Antwoordde ik, terwijl mijn hand over haar heen dwaalde mooie buik en bubbels, en mijn mond zoog de laatste.
"Daar, lieveling, dat zal voor het moment doen; Ik wil wat praten met jou.
Allereerst wil ik u bedanken voor uw zeer discrete gedrag dit dag rechtvaardigt dit het vertrouwen dat ik in u had.
Jouw verhaal van de droom was kapitaal en paste precies bij het doel.
